不滿譚詠麟撐警 黃絲發聯署禠奪金馬影帝

快d聲援譚校長

推